TVB報完黃埔示威就報土瓜灣金舖爆竊想令人覺得係示威者做

如題
黎緊一定越黎越多呢啲case,可能遲d會搵臥底扮示威者然後走入金鋪爆竊,到時肯撚定比對家狂炒作

仲睇TVB既都唔洗點吸納埋呢班人

中午打劫，夜晚先亂放tg

CCTVB= 太公 氓匯

重點屋企人晚晚準時睇tvb新聞，有冇手足同我一樣
.
.
.
費時家變我會喇喇淋食完番房

民調顯示三間差唔多同分

星期六 星期日就播下英超西甲意甲

父母講ed即刻打斷佢話大陸人又黎搵食
佢地就冇聲出

第一日睇咩，啱啱走馬燈話過百暴徒掟煙餅呀

尖沙咀打阿婆都無報啦!!!

係

不嬲都係咁，播完香港示威就會播外國激進示威令人將兩邊聯想一齊，然後播下外國黑警用武力鎮壓令人合理化件事，之後就會播下中美貿易戰引人覺得美國佬搞事咁，屌完全係茶記阿伯個d順序

夜晚時段新聞提要竟然係香港政研會搞咗個唱國歌集會
真係O撚到。。。

我都係wor Ching
之前嘈過一次 依家直頭返房 廢鳩事理佢地 野都冇多講幾句
事實證明睇得多cctvb真係會腦殘 弱智

TVB係咪想大修

Tbb 能夠同大公文會齊名 會唔會感到自滿
但大公文會有水喉射住 tbb有咩 ?
同兩位前輩爭維穩費
僧多粥少？

+1
會戴住個airpod費事聽到電視聲

呢排無警狀態，我仲諗ing點解d旗兵咁守規矩，有大茶飯都唔食

裝now, 有線